大家一定要好好照顧呢間撐警舞台公司！

原來係佢提供哂撐警遊行既音響同舞台資源
咁有良心既企業
大家千萬千萬唔好搵yoyo接左份job又no show
更加唔好叫佢柯夜尿/落完工程單就走數呀

唔知佢中意食咩外賣呢

如果現場借出既設備有損壞
唔知咁愛警既公司會唔會為大義幫手填數呢

推

日薪600

好想瘋狂關心佢 好想打比yoyo見工問佢地址
唔捨得比yoyo餓親

有無人幫手叫外賣？

Push

自推

參加都1800 做到成隻狗先600